［重開］有無j聲嘅絲打

低沉而帶點磁性既聲
真係會聲到人欲罷不能
上一個post有絲打講Mr.個主音

有無絲打同我一樣
有把靚聲陪傾電話簡直人生樂事
歡迎各位分享下靚聲
毒樂樂不如眾樂樂

推推推

唔好沉啊
推到有同好

蕭敬騰上咗大陸參加歌手
唱完之後講左句些些
好正
J左好多次

5:51開始好正

有無同好啊

推啊推

留名
磁性聲

有無咩聽過覺得好正既分享下

Alan把聲真係

邊個放低個負皮就走左

巴打你把聲都

同我一鳩樣聲 又唔見有女欣賞
講咁多咪又係睇樣 屌你老母

鄭子誠

第一頁就釣到得巴

咁岩行過

巴打求認識
好聽既聲先正
加好多分

正啊

覺得好幸福

得個樣似佢 把聲沉得黎好難聽

我真好運

佢把聲先正先係重點

又唔好咁講
我呢啲小人物黎

巴打靚聲就不是小人物啦

又偷偷放低負評
大家討論下啦

推

女聲嚟講
Lana Del Rey把聲都好好J

無j開女聲

你都唔錯

擺低一首先 有冇絲打鍾意蛇足

走開啦你

唔識日文

仲嬲緊我咩

都照J啦係咪先

有咩要嬲

蛇足！！！
佢唱威風堂堂真係癡撚線

冇嘢

你唔記得就掂啦

當然照j

幽靈絲
我諗咗陣應該推埋magnet定心拍數

我就最大方

留名

有無分享

利申巴打
細個小學果陣比老師話過我把聲靚 呃我去玩朗誦
但其實一路都唔覺得自己把聲有咩咁靚
太高音好似雞叫咁

點解個個都熟口熟面

比人話過把聲似mr.
但自覺老牛爛聲

張建聲把聲都好撚正

蛇足唔同曲風都carry得好正 sexy又得溫柔又得
仲有clear 把聲靚到

有時把聲靚自己係聽唔出

Mr. 好多人嫁喎

有玩朗誦未必係靚聲
要在場絲打鑑定下

正呢

蓮爸都好正
Btw 本命そらる

點樣會高音到似雞叫

認同

我知啊
所以咪話我覺得係老師呃我去玩既原因

我好耐冇j niconico啲歌手 搞到我即刻loop返

擺上黎聽聽

豆腐b
陣間會唔會釣埋波b入嚟

一於放上黎鑑定下

計畫通り

好奇怪 無啦啦錄句野咁樣

T.O.P

唔緊要啦

磁性好撚正

一係你叫我講一句指定既野/唱一小段歌?(利申難聽)
突然之間唔知講咩好

無錯

就梁逸峰嘅紅日

叫我加油 其他我唔知講咩好

痴女留名

想入黎講Alan點知已經有人講左
全盛時期既Mr.真係無敵

唔知咩黎

成功召喚

唱一首你覺得最順口既

Supper sunny講野把聲都幾有磁性

咩喎

死啦我脫哂節 冇人知特別的朗誦技巧？

宿業師山房待丁大不至？

爛聲來留名

你似想玩人多啲喎

話說小妹中意J Kitspy把聲 有無人知佢架

巴打可以用正常tone讀㗎嘛

佢啲笑聲

話自己把聲難聽嘅人把聲先好聽到不得了
最激係用耳筒同佢傾電話
好聽到全世界都靚咗

有兩個fd把聲好有磁性
以前wtsapp一見到佢地錄音就等j

搞左好耐先知點錄 sorry

你講呢個我明
講紅日真係get唔到

j 聲撚
夜晚傾住電話 跟住唱歌比你聽 真係贏曬

sor唔記得轉超連結

把聲好聽真係加哂分

Billy Lynn's Long Halftime Walk入面個Sgt. Dime嗰種好磁性好低音嘅聲好正

有冇人j聲優

把聲好似我大學同學

係 勁可愛 有時佢好嗲咁講野 好想包起佢中出玩弄

希望唔好相認 完

好Q好Q 點解我身邊無呢啲聲架

神谷bb 真守bb

q係好定唔好

緊係好

唔知點解幻想到巴打個樣好童顏

逢坂良太 鈴木達央

痴線系列

似正太聲

小野大輔 小西克幸 浪川大輔 石田彰

所以我一早咪話覺得自己把聲雞仔聲唔好聽

幾得意

諏訪部順一 津田健次郎 櫻井孝宏 中村悠一 立花慎之介 同我個名 好多好多

後生就話姐 如果四十歲都係咁又唔靚仔就比人笑架啦

唔雞囉小妹中意呀

好正

而且有時我以為自己已經講野好大聲
原來都係好細聲

有冇絲打評下我 平時講野雞仔聲 所以唱歌壓低佢

沈到把聲好似一粒一粒音出黎咁 好正

你咩都仲意嫁啦你

你咁講想聽你平時講野把聲係點

好撚正
中井和哉呀 最愛

聞到醋味

x2

頂講到靚聲 不得不提蕭叔叔
唔計口音淨係佢把聲都j死我

之前個鬧鐘係用佢 每朝叫我起身
而家用岡本信彥 cute啲

挑 小妹乜都食嘛 唔好呷醋呀得仔

我要聽雞仔聲x3

我將佢同鄭子誠擺埋同一類

唔通巴打同我係同路人
我唱歌唱低音就難聽到仆街

雖然好似chok出黎 但都好正

雞仔聲是咪唱高音會好啲

岡本把聲真係好可愛 睇排球少年識佢

你去睇下佢做訪問啲片 聽佢講野真係享受黎

而家先知有呢個po btw有無人j外國人？
最近發現coldplay個主音把聲好正

其實都係容易走音 點唱都唔好聽 又無特徵認唔到你把聲

有！！！！！
Chris淨係講野把聲都好撚正 聲底厚

啱啱睇佢carpool karaoke丁死人 佢呢啲聲真係好好聽

A sky full of stars

有冇人鍾意The Neighbourhood

😭Chris把男人聲 正到我濕9哂

容易走音都係一個萌點嚟

鄭子誠果種聲係深夜聽真係好正

因果b好識貨

萌個頭咩
我好鍾意唱歌 但係唱咩歌都唔好聽真係好唔開心 我而家都唔夠膽係人前唱歌

你唱比我聽 我唔會笑

自問靚聲
叫識識地唱歌
一直都對自己把聲有啲自豪

諗起都
好正啊

靚聲仲要識唱歌

都幾難得講野同唱歌把聲都好聽
啱先搵唔少唱歌好好聽既 interview講野把聲都係一般般

依度好多絲打會欣賞

睇你表演呀喂

一堆紅巴扮乜鳩

香港梗係j Sunny

以前因爲鍾意alan把聲就做左mr. Fans

諏少 呆谷 肉村 真守 壯馬 梅梅 仲有好多好多

排球
界人把聲都好聽
我每晚聽佢地氹我訓覺

Loki把聲都好正

蕭叔叔把聲真係不得了

排球睇左兩三次
我本身有諗過轉鬧鐘 後尾發覺我冇火警鐘做鬧鐘係完全醒唔到

火警
同好

係呀屌 最記得tom讀個首淫詩 不得了

藤原 遊佐 三木

竟然冇人講cumberbatch

我係記得佢讀圓周 第一次發現數字的美

三木同遊佐都

真心 有啲男仔講野高音扣分扣得多過食煙

頂我都記得呀呀呀 個段佢仲要讀埋啲equation
瞬間愛上數學

低音炮加好多分

嗚呀

聽佢讀poetry都好正

真心會聽到頸痕

米奇老鼠

知你唔係喇

我伍衛國

所以話 雞仔聲真係慘

坐低！！！

都係個句 我男朋友仔坂口健太郎把聲 呢個男人簡直完鳩美

請坐低！！！

有冇咁正 又qq又靚手又靚聲
已經有預感如果入左坑會出唔返黎 好好j

據聞鄭子誠把聲係食煙食返黎
好正
男仔聲我覺得英國口音加偏低沉已經好好J

把聲低沉嘅男仔真係好正
之前試過遇到個男仔把聲好難聽又口齒不清，即係bye bye

點解咁少link，好難討論

又未至於byebye 既
但把聲好聽已經加好多分
不過咬字唔清多懶音係死罪

我都想有多d所以先開post引玉

輕輕放低我男神嘅cover

咬字好似有啲怪，係咪我幻覺

我都覺
不過都係j聲姐

咬字好緊要
口齒不清係死罪

我覺得佢唔係口齒不清
係有少少過分咬字？

佢當然唔係口齒不清
我只係強調咬字好緊要姐

舊登有一息絲打

咁你啱呀

同埋長音啲處理好重要
唔可以平平無奇

冇留意咁多
但把聲唔錯 揀歌揀得好 加分

大家都放歌聲上黎
咁我都放2條
覺得佢把聲好正

原本我係想講講野把聲好聽既
不過唱歌好聽都好正

佢揀親啲歌都被佢唱到 我只記得佢個版本
得閒就會攞出黎回味

咁誇張

我忠實粉絲黎

有無多幾首分享下

前幾日先同fd講有d男仔把聲沈沈地又實,真係好正
但我fd即刻話我j人把聲好變態
男仔講嘢靚聲真係好好j

係
男仔靚聲真係好正
加好多好多好多分
再加上識彈琴唱歌
求佢娶我

好滄桑好正

我都擺低聽緊嘅歌
Tom Odell - Another Love
把聲同個樣唔係好夾 但都好J

識stalk一定上ig fb

alan把聲

首歌part b part c都分別upload左，喺同一個ac度你自己搵啦

係
個日睇睇下YouTube 見到佢
陣滄桑嘅味道

Tom odell wrong crowd成張專輯都好正
最入肉最鍾意係acoustic版既magnetised

好

識樂器嘅歌神真係無敵

好開心有人識佢！！
講親都冇人知

把聲同個樣有反差

係錯
會自動榮升男神

話說我見上面有人推nico歌手
有冇人識天月

巴聲比較正太路線，不過都係另一種好j

可惜身邊冇幾個

若我識到真係日日拉佢去唱k

Rubberband主音把聲

有但係係同性
如果身邊有就溝左佢

佢啲歌出個陣都幾紅呀
同埋佢唱得真係勁有感情 magnetised係其中一首sad到爆個陣一聽就喊得出既歌

有無link

溝左佢叫佢日日自彈自唱好過啦
諗起就覺得好幸福

呢啲偏中性既正太聲都好正

我個樣都係「自動棄權」算
不過一定自己留錄音j

我而家心儀對象就係識自彈自唱 雖然佢把聲唔夠沈但都幾靚 如果有一日佢會自彈自唱俾我聽就正

omg

唔好將事實講出黎啦

祝你成功啊絲打
都祝我有日遇到佢

幾靚仔

有感情依個真！！望住佢唱歌係一種享受

Tom odell好撚正

比人讚過把聲幾好聽

比我地鑑賞下

周國賢！！！ 聽佢唱歌會覺得成個人溶咗，好鐘意男仔少少沙啞既聲 嗚啊

唔知係咪人地客氣說話

留名j聲嗚呀

把聲比人話係小學雞岩岩開始變聲

磁性慵懶feel定爽朗陽光feel先

長髮巴打？
你把聲係咪好似女仔

老蕭真係好撚正

可惜唔係靚仔 絲打少啲幻想
(所以我前女友都係聲控)

Yusa夠色氣

如果長髮既話幾正 正太聲呀！！！！

周國賢

唔似女仔
係好高音既老牛
唔識講

聽聽

靚仔有鬼用咩
我估中六合彩既機會大過搵到個咁既男朋友

絲打加油 你會搵到架
好想留contact 不過會比人話狗公

咁錄音未

錄左音先講啦

呢個真

其實咩叫磁性既聲
btw 我把聲同個人好唔夾

唔識形容 總之好電
但係好聽？

抄歌聲幾靚都冇用

上網識人好危險的

好唔好聽就。。。各花入各眼

呢種入心既感覺好難形容比你聽

J聲係人生樂事

有時係街突然聽到有靚聲既人講緊野 會特登另轉頭搵係邊個

洪永城把聲幾正

又唔係既

會想拎佢電話
可惜唔敢

有d驚左

我都唔敢 但會特別留意佢把聲 直到走為止都係咁偷聽佢講野

好似有過啲咩經歷咁

呢種感覺好刺激

上網識既都唔會有好結果
怕啦

係 有時聽到忍唔住笑 又要忍住驚比佢見到
但佢一行開或者落車轉車個啲就好失落

幾時先比我識到靚聲又接受我既人
咁樣我會係全世界最幸福既人

本身有個手又靚聲又靚 高我半個頭又唔太高 又好鍾意既男朋友
屌分左手之後就覺得好難搵！！

慢慢黎不要急

介唔介意講點解會分手
你以前好幸福
祝我地都搵到咁好既人

開live 成日比人話把聲有磁性

有無得聽下

巴打你聽自己靚聲就夠啦

我唔覺自己把聲有咩好聽

知道

初戀黎 拍左三年 佢話淡左 唉
年頭散
而家睇個個男仔都覺得唔夠佢好

都話你自己聽慣唔會覺
Between我都想聽下有幾磁性 巴打開咩live

可能自己聽得多

Koma'n一生推
唱歌好聽 彈琴又叻
但份人on9

Sorry
會搵到比佢好既

冇啦唔洗sorry
而家j住過下日子先

中哂毒喎你

J聲係人生樂事
重要要講好多次

過多一排就冇架喇

又唔見你地錄黎比我聽下

我把聲唔好出黎嚇人啦

想知自己把聲算唔算靚 留名

Same 啲人成日話我講野好嘈 係唱歌先好聽

聽過先知靚唔靚

唱歌都唔好聽既我可以去死

咁唱黎聽下未

冇呀我玩影相有時開ig live
不過覺得係自己講野細聲先會好聽

咁ig呢

不了
嚇親人唔好

鐘意玩自己把聲路過

玩還玩
要分享咖

唔好逼人自爆
錄段音上黎就夠架喇

咁都得

Cap tv雷爺

有錄歌，但分享會自爆

下次偷偷地錄音啦

佢把聲真係好好j
第一次聽係佢配captain把聲 勁溫柔勁磁

應該錄完都聽唔清
繼續聽住tom hiddleston讀淫詩先

比佢教數會j死

前面有人提起個陣已經j左次 不得了呀呀呀
聽埋may i feel said he 完全係另一個境界

咁岩呢排想執一執咬字同埋說話...

靚聲得巴做咩笑人

硬係覺得有個地方好怪
但又講唔出

我都覺 唔識形容

真係唔識講
好痛苦啊講唔到

講嘢有啲lur?

語調
唔知點講

同親女仔傾電話都俾人地話聲好聽，不過咁又點

你有電話傾咪算好

總之就怪怪地

嘩屌,我聽完扯左

笑咩呀你

你放錄音出黎,問下有無絲打同你傾電話囉

咁易比你地聽嫁咩

女仔覺得靚聲 同男仔覺得靚聲好似唔同
EX 話我最大優點係把聲, 屌

利伸: 男仔FD話我老牛, 女仔FD話好聽好舒服 ...

女仔都係偏好中低音男聲比較多,好似係

好想同佢做

利申非基

早就儲起哂你啲錄音啦

有啲好清亮既男聲都好好j
不過有時係語氣出事

佢把聲真係

呢個我真係唔信

反正你會繼續錄既

呢到都會有人錄比你啦

Listen to Sounds from 星期三 afternoon by CCCJC #np on #SoundCloud

非基

好高興

幾正

小試牛聲

司儀黎嫁喎你

開唔到

好似係成個網死左

同靚聲傾電話好開心咖

我聽到既
正啊巴打
但係咪特登壓低左把聲

[url][/url]
錄完自己都打冷震
平時講野都係低音mode
返工對客SALE野先會高音mode

屌好撚做作
勿起底勿相認

聽到喇！！
好聽
同埋真係好似司儀

做乜尻

可以同我傾GA,我都好耐無人同我傾過電話

都好好聽
正常講野無咁作狀
正啊巴打

好耐無同異性傾過電話

其實會唔會有絲打用黎打西西

傾就tg我喇:ngaauching

姐係咩

唔是掛

出現了

巴打係咪想傾?

聽聲都打到西西
真識食

唔緊要,純友誼姐

靚聲先做得起呢份工

聽到耳同頸都勁痕就會

嘩..
唔好多手呀你

唔自爆 總之唔係唱歌，因為把聲咁樣唱唔到好高音

電台?

屌
我既意思係 只會聽到耳同頸都痕 唔會真係用黎diy

把聲咁正實日日準時捕住聽

如果女仔把聲好聽
挨埋黎講野我都會起雞皮
不過真係Ｊ唔到

同埋真係會心跳加速

好想有個女朋友
去旅行工幹人在異地都幫到佢手
好榮幸

是咁的，如果女仔覺得好聽又有ＦＥＥＬ
追女仔多Ｄ傾電話咪可以加分？

前提係你要有女朋友

一定

我諗係唔係特別鍾意j聲既都會加好感既
鍾意j聲既會加爆分

好啦以後speeddate又好,玩交友app又好

有用咩,咪又係睇樣

唔算靚仔，呢個真

唔知點解成日覺得靚聲的話，個樣唔會差得去邊

之後諗住可能會cover下歌

加油支持

幻覺黎既姐 見到真人就會幻滅

如果係睇樣，就唔算係J聲啦

錄多最後一段，搵下存在感先。

錄D多D發揮既野啦

我都有少少

真係早D訓啦 都十一點幾

雷爺把聲錄隊長好j到癲

好撚正

叫bb真係好撚肉麻
Btw好j

呢把聲可以chok下扮下wo
唔知有冇後製加左少少低頻呢
製片可以set下個 自己J下都唔錯

買白色樹定綠色樹好呢

好啦
人生之中又肉麻到兩個女人(?)
已經心滿意足
大家發個好夢啦

語氣超好J

係 雷爺本身講野把聲冇咁chok同重鼻音 但聽落都好舒服同幾磁

有無人J開Leroy Sanchez?

早抖早抖，等 morning call

有呀！！！！！！
佢把聲都係好好J 唱歌好正 最鍾意佢啲結他cover
最衰佢啲cover全部擺自己個app唔放上spotify
佢同一個女既合唱feelings勁好聽

男youtube歌手最鍾意佢
邊個女合唱?Jessie J?

真係diy就唔會啦
但心跳加速就真既

一定會
加爆分
追返轉頭

一定係聲先過樣
有feel加識彈琴唱歌
靚聲八兩金都照殺

這個 合唱個part好正

有吸引點 靚聲靚手個啲 就好易有feel
R水吹都r得落力啲

唔信

希望現實撞到個聲控絲打
我隱性S 底成日會落命令

你兩樣都有喇得巴仲唔信

真

你兩樣都有 都未試過咩

主人，命令我啦

真㗎，如果要比嘅話，聲＆性格 > 樣

身邊遇唔到呢d 女仔

之前同個網友傾電話傾到鐘意我
係咁話我把聲好聽

我到而家都覺得好on9

但巴打你把聲真係好正
係有心跳加速既感覺

其實好多j聲既女仔
靚聲好有市場

如果啱傾又覺得把聲好聽，心動都正常嘅

咁我又唔係八兩金既

咁唔係仲好咩

都係既
但爛面

我frd食A酸食左半年就好返 冇事既

望就咁望

爛面有得救既

有睇marvel既人應該都知Jarvis把聲又係好好j

好想快啲好返

唔緊要,呢D有得搞,E家有錢就搞得到

蕭叔叔把聲

有戀愛既感覺
心跳加速

你應該搵蕭叔叔做你英文老師

咁我英文會突飛猛進
仲會好中意英文

有無深夜j聲既絲打

您邊個